有無手足有糾察長郭紹傑(肥牛傑)的近況？

好掛住牠
我哋香港六九遊行需要你 繼續坐牢🇯🇵

希望你係日本好食好住不會忘記香港

有冇申請庇護

日本縱火最高刑罰要判幾多？

牠不單縱火 仲辱國 希望可以快啲判死刑

去搵德國幫手

肥牛傑